3台手機完約想轉csl/1010

有無朋友幫到手